支持政府將限聚令收緊至一人 等啲柒頭情侶冇得出街！！！！！

罰佢5000！！扣晒佢地啲開房錢！！！

罰唔到你

咁所有大肚婆俾咗5000先

支持

罰埋個b唔戴罩

浮雲葡萄

G持